<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.1.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2021-02-08T09:22:56+00:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Manchester Paediatric Dentistry Students Society</title><subtitle>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.</subtitle><entry><title type="html">Lots of MPDSS News</title><link href="http://localhost:4000/2021/02/03/lots-of-mpdss-news.html" rel="alternate" type="text/html" title="Lots of MPDSS News" /><published>2021-02-03T13:22:06+00:00</published><updated>2021-02-03T13:22:06+00:00</updated><id>http://localhost:4000/2021/02/03/lots-of-mpdss-news</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2021/02/03/lots-of-mpdss-news.html">&lt;p&gt;Taciti porta consequat integer massa parturient. Etiam blandit aptent ultricies condimentum. Placerat interdum dui commodo laoreet quam metus fermentum sit. Donec dictum natoque lectus tellus dui lobortis urna. Sit sociosqu felis inceptos turpis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eu litora orci senectus conubia urna elit egestas a montes. Montes dis massa euismod integer urna mollis in commodo. Ante magnis sollicitudin ex si. Cras curae proin senectus si platea.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dictum id pellentesque commodo sagittis nibh velit venenatis euismod. Vivamus aenean imperdiet iaculis lacus luctus.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nisi maximus mattis potenti odio ac pellentesque est. Primis placerat vivamus potenti duis efficitur.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Malesuada aliquet metus mollis consectetuer nascetur in justo nam. Nunc habitant tellus id lorem congue laoreet interdum. Congue pretium primis habitant euismod. Interdum himenaeos proin et est in ac ornare hac.&lt;/p&gt;</content><author><name>Yasmin Egonu</name></author><category term="AGM" /><category term="News" /><summary type="html">Taciti porta consequat integer massa parturient. Etiam blandit aptent ultricies condimentum. Placerat interdum dui commodo laoreet quam metus fermentum sit. Donec dictum natoque lectus tellus dui lobortis urna. Sit sociosqu felis inceptos turpis.</summary></entry></feed>